0156 將軍澳中心有女性大叫救命

有邊個係附近
屌
幫下手

喺將軍澳tg group講？

推

我冇呀屌

推
女仔嚟

我都冇，幫推

推,你影唔影到？

影唔到 朋友同我講

到依家仲嗌緊

左膠如何針對運動

左膠見到女仔有危險 不了
(下圖為天水圍14歲少女被藍絲圍毆)

Diu push

推
朋友話係單位入面傳出

有冇人都聽到？

push

落去睇咩事啦

我唔係住嗰頭
朋友同我講
我代post

Push

唔好有事

0209 冇再嗌到

有冇人知咩事

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

Fact check?

PISH

劇報疑似單位內傳出
曾呼叫救命及尖叫
由0155到0209
將軍澳中心

聽到 你話呢

molamola

望下樓下有冇可疑車輛..

強姦？

平時我家姐見到昆蟲曱甴嗰d 都會咁叫

你會叫十五分鐘？

叫成10幾分鐘？
叫埋救命？
係咪見到曱甴？

已通知區議員

多謝幫手推po嘅手足
有消息會再喺度講

推呀

pish

係咪扑野啊

係尖叫 慘叫

有冇幫手去搵...
唔係住將軍澳...

我都唔喺TKO

幫推